二技專題 系統分析書 大綱

第一章 前言
1.1 背景  : 描述現今科技背景,引發出研究動機
1.2 研究動機 : 為什麼會想發展出此系統
1.3 系統目的 : 系統各功能可達到的實用目的

第二章 系統需求
2.1專案起始計劃: 可行性分析:1.技術可行性、2.操作可行性、3.經濟可行性、4.時程可行性
2.2環境需求:1.人力需求、2.環境需求:開發系統所需的軟、硬體設備。3.技術需求
2.3內部功能
2.4外部功能
2.5成本分析
2.6時程規劃:甘特圖

第三章 方法與工具
3.1方法
3.2工具

第四章 系統細部描述
4.0開發流程模式:系統個案總圖
4.1 ~ 各功能細部描述:1.事件描述、2.使用個案圖、3.介面模擬圖(藍圖)、4.活動圖、5.循序圖、6.類別圖

第五章 系統架構
5.1基本架構:基本架構圖
5.2主從式架構

第六章 使用者介面
系統介面圖搭配詳細的系統操作說明

附錄 參考資料

